攝影教學：站立都可以有天空之鏡效果

好大對脾

不可思義既角度,介袋褲?

男人

地獄鏡黎

屌，越望越好笑

要路要教你影？

講不出聲，講不...出聲

攝影師好有創意

好似擘開對大俾俾人屌咁嘅姿勢

脾

天才攝影師

以為瀨屎 D屎綠色

圖中出現 豬字

睇到我放咗個屁

點解呢

天？邊撚度天？

以為做咩瀨屎

勁
負責屌與被屌